想了解吓而家香港一國一制，香港嚟講對內對外有咩影響同改變？

可以唔洗再講50年不變呢句濕鳩外，仲會出現咩狀況？
轉行大陸法律？
取消特別關稅區？
美金脫勾？

淨係諗到言論自由可以收皮

想預計吓未來會點，求指教

未搞鳩你嗰陣 應該都可以安穩做隻港豬
某日你屋企比人強拆 你想申冤跟住發覺上網講嘢永遠係「留言含有敏感字詞」或者比系統秒 del 嚴重啲 你個人都可能比社會del埋都冇人知
或者有個官二代望你唔順眼 搵人做左你 跟住應該都冇人會理
除非有日官二代嘅老豆 失勢 跟住支共就會搵你黎鞭屍 話咩幾十年終於沉冤得雪 咩正義或者會遲到不過唔會唔到 阿黨嘅領導幾咁英明 為公義不遺餘力